睇過好多中醫/睇開另類療法嘅人入gp不時比吓意見，我手腳冇力

25歲胖男

主訴：
手指耐力低
疲勞
如以炸雞薯條作正餐，怕大便會全爛

現史：
曾吃粗糧，肚臍上9cm位置頂
手腳掌出汗，手腳掌冰冷
小便分差，陽痿（連皮/剝皮香蕉硬度）

往史:
5-8年前，曾經常吃龜苓膏、飲涼茶
以前有手淫習慣
14年曾過勞仍勉強上學3個月
12年9月開始疲倦至今
14年5月開始嚴重地病，停學3年

西醫:
腦神經內科做了神經傳導檢查，沒mri腦檢查是否多發性硬化症。
內分泌科排除了Cushing's syndrome。
要求了醫生轉介了我去精神科。
照過胸背x光。
14年驗出肝酵素高。
17年照胃鏡，有胃炎。 脂肪肝。

處方：

tg:

fb messager:

tg gp:

請問
1他醫好過因手淫/過勞工作引致嘅疲勞/手腳冇力（要不能上學/班）？
2他醫好過甚麼棘手個案
3介不介意分享你甚麼病
4你看了幾個、幾長時間中醫？

糖尿/腎病？